有份係立法會衝既同我入黎!!!

我原本諗住出去都係遊行冇撚用, 留係屋企算。
就你因為你地夠膽行出呢步, 我呢個原本諗住freeride你地既仆街依家先肯出黎。

我唔後生, 冇衝既勇氣。
我亦都覺得你地好ON9, 你地賭上自己未來既風險去幫另一班好仆街好自私好仆街既香港人(包括我) 爭取公義。我覺得唔值。但係我相信你地好清楚自己做緊乜, 亦都清楚自己要承擔既風險。所以我只係想大家小心D, 唔好比班狗捉到, 唔好比班狗打。

另外, 話衝擊立法會動搖民意既唔該收皮。
次次遊行完乜撚都做唔到, 乜撚都改變唔到, 更加動搖真正會行動既人既民意。

最後,今朝到中午係政總, 立法會好勇敢既大家, 多謝你地。另外請你地原諒我冇你地既勇氣。

一陣係港島見。

PUSH

推

好！

出黎見，唔可以唔出黎

我想問一句 發夢煲底明明話 而家出去準備物資

做乜會一就衝左

引開警力協助黑旗隊潛入金紫荊升旗
佢哋係死士黎

記者：社會上有聲音批評暴力手段唔岩，擔唔擔心本土派會令到香港社會更加亂？

反cup佢地

Push

唔好再做仆街
依家行出黎

塊玻璃裂左少少之嘛
無乜大不了
撐前線

推 為咗你地班on9仔
我收工都出嚟行兩行

正一巴架

笑死 即係衝完就成功爭取公義？

所以我話佢地on9，因為佢地夠on9先至敢打呢場勝率咁低既仗。而佢地賭上既係自己既未來。

但係，比人採撚到上心口，連少少反抗都唔敢既香港人，我更加會笑死佢

唔好講撚到咁大義凜然啦
做每件事都可以有目的 有意義
請問打爆塊玻璃可以達致咩目標？
(除左俾TVB播足24個鐘之外)

佔領立法會幾個月咪幾個月都通過唔到送中條例囉

悼文：他跟她，致香港人的希望。

我都係咁諗

絕不割席
歡迎成為智囊團

push

佢地唔會睇到
完

支持

推呀 屌

同樓主一樣

一鼓作氣

去邊都好 總比留喺屋企好
文宣出嚟都做到！
屋企嘅你 有咩理由唔出？！
個個都曬到成隻狗咁 你仲喺屋企歎冷氣？

我諗我#1 講既野都答左你
雖然我相信你唔認同

講得好好
望到衝緊果班兄弟覺得好慚愧
唯有盡最大力做後勤支援
絕不割蓆！

你出來
大家就係同一陣線
各有各做！

Pish

你地冇做錯到！

Hide Blocked User - 人見人愛

出

陣間見

你地冇做錯到

棄置舊衣服，鞋，同埋背囊，
仲有百達通卡。唔好慳，買新衫，振興經濟。

利申：當時不在場

【重大象徵意義 ‧ 刻不容援 ‧ 為義士正名】
連登文宣請從速為義士準備港人重奪立會宣言:

我開呢個post唔單只想話比衝既人知你地既行動係會另到原本唔打算出既人出黎

近加想同係屋企既你講，叫你出黎。

推

悼文：他跟她，致香港人的希望。

要宣傳，請廣傳

停止網上捉鬼
要捉去發夢落場捉

捉鬼得夢遊人士先有資格捉
可以不支持夢遊，但請停止網上捉鬼

以上全部發夢

屌你啦
衝既仲得閒上連登咩

如果爆塊玻璃，就會民意逆轉既話，咁其實香港人根本唔洗驚

就算佢之後再睇到都好
起馬比佢地知佢地至少感化左一個仆街香港人行出黎

我依家係巴士 成車都係黑衫
會支持既就會支持

淨係睇tvb個班你做乜鳩佢都唔會支持
大家加油

巴打

Proud of them

鳩行完當階段性勝利咪仲撚好笑

多謝係前線既每一位

爆塊玻璃班民意撚就屌晒鬼，昨日藍絲大開殺戒又唔見班民意撚咁大反應，痴撚線

同路人，好開心有人一樣諗法。一齊出去dklm

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠post留言同評分，明白大家好激氣

p